有冇人係痾屎快過痾尿？

或者一樣速